【不容有失】真人版奇妙仙子(TinderBell) 訪港 大曬性感白滑香肩

最美麗亞洲真人版Tinder Bell 示意圖

雖然奇妙仙子甩咗對fairy wings, 但仍能吸引局長與牠合照

奇妙仙子笑容親切大方

奇妙仙子件衫離咗罩添
Tube top 個尖端位重可以幫婆婆騷癢
抵讚

差啲戳到修哥

一齊嚟睇下奇妙仙子嘅白滑嫩肌

仙子將香港所有女藝人比下去

仙子一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

Tinder Bell 化身 Silvermist

明明係cinderella

比你水鳩左入黎好嬲
我好鍾意小仙子架

人地叫tinker bell啊

屌你呀 呃左我入黎